有冇人認為做錯事有報應

我成日自己內心一覺得自己講大話，講人壞話，做錯野
迎住迎住個天會懲罰你
之後內心小劇場出現。自我責備，搞到自己冇曬心機咁

Karma

睇下班政府高官

冇

會 用各種方式轉移咁報返

香港 - 殺人放火乜乜乜